{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64766&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주산소리펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷の前に位置し、ヒーリングに良い客室はヒノキで作られています。 九龍寺と盆鶴谷貯水池が周辺にあり、原州歴史博物館までは車で36分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 入室時間は事前にお知らせください。無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 個別テラスでバーベキューを利用することもできますし、当日現地で決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、同伴保護者がいない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は使用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "客室はヒノキで作られています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には九龍寺と盆鶴谷貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "原州歴史博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "原州歴史博物館までは車で36分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには個別テラスで利用し、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "同伴保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用者が利用施設の紛失や毀損について責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 451
    }
}